點解舊時 d 人話一年8% 投資回報好難？？？

呢幾隻股票坐左半年都冇，
唔明個難度係邊wo

一年8% 難係邊 ？？？
好難理解

real

真

得罪講句啦，
如果今時今日你投資回報得8% ，
好心返去反省下

genuine

試下2020年一月買？

牛市股神又出山

成句應該係 全倉計 平均一年8% 睇十年

因為信廢老果套

舊時息高

計埋你成副身家
1蚊變2蚊100% 都好易
幾百萬身家你變比我睇下

要賺到笑唔難 但大前提係肯坐同埋有做research

成班買係個升浪到曬命，股講時機>技術

個個咪又係買啲大路股tsla aapl之類，不過你宜家買咪8%都難

彪你唔洗返工? 又出咁多個POST

講緊全倉以billions計既基金財團？

你而家買，
一年後再睇%

8% 真心唔明難係邊

係咪唔知合格線係幾多

今日唔洗

貼隻阿里睇睇

大牛市係咁, 個個係到高談闊論, 認叻認屎認屁

558坐兩個月都翻倍啦好似係

Even 港女都係

求其買場波都50%啦

你要show埋幾多股先有討論價值

遲早就會哭

每次大時代都係咁，係要交下學費

tqqq 一年黎返嚟講

2800咪好難8%

你地係未成副身家 8,9成例晒落去玩股咁high risk?

我諗人地8% 係講緊成副身家計，可能 3~40% 玩股，其他買bonds, 買金，外幣，少部分做定期

長遠十年計，平均 8% 一年，咁樣其實幾唔錯

老老豆豆 一日未賣一日d錢都唔係袋落你袋到

Gme一晚百幾％啦你班死廢淡

因為好多人一鋪清袋。得返你賺幾十％。

阿里上市至今都有47%。上市都係一年多d

唔係啵
8% 我聽返黎係投資回報
Not 身家

要計埋再現金先最重要。好多人淨係計每隻股回報

今年黎講由covid recovery開始計
你超過8%好正常
但係唔係年年都covid recovery

你試下由2021開始計
你跟住落黎每年賺幾%
9年後拉個平均就知今日自己係幾無知

唔叻唔緊要
無知最可怕

樓主好勁，財經台台主

講緊佢自己個RETURN 你同我講佢由上市個日做乜春

小弟Tsla均價已賺接近1000%

另外你可以嘗試同指數benchmark
例如恆指23000升到30000點都已經33%
美股更加唔使講

research 要睇咩？

其實係咪好多人唔知股票係零和遊戲

大家係個pool度玩遊戲，你賺的是別人的錢

如果錢每一蚊係可以追蹤的話，你會發現冇你想像中咁正面

本身有，但信錯連登仔 ALL IN GME 倒輸80% 點睇

你肯定你年年得?

人地個啲資產講緊如果一放隻股票可能講緊會炸走幾十格買盤

樓主不如收收皮先

輸錢個時難唔難？

全個連登都係基金經理，得小弟做紮鐵

2020 3月打後入巿嘅無100% 都當輸錢

股票wo
點會係零和
個pool 一直有錢入，咪大家齊齊賺
係非零和

你炒期指果d 先零和姐

因為果班人唔玩股票，或炒港股
係到J 0005, 定期存款, 國債....

咁以上有2%叫還神啦
仲8%

Aal隻垃圾有排坐

傻彪你都唔識？

其實係減和遊戲
計埋Commission同minor fees

隻股咩symbol

一到牛市就好多「股神」「財演」上黎吹水

因為郁d都幾十%
真係好難8%

你又岩

你d 9998 點

用你初始本金計
只需要賺1.6%即可有現時本金8%回報

bill gor好波

因為舊時d人係買煤氣中電領展

牛市股神又出黎威

你個地盤唔洗開工咩?

2000 vs 2010 vs 2020 嘅1年後已經好唔同

咁係因為好市

阿Paul召喚

當個個廢老都有層樓，就知呢個係謊言世界

揾舊時比
咁勁你不如試跑贏末來10年？

你拎去賭大細可以一晚100%

跟連登仔買股票啦，使咩返工

一鋪都100％啦

每年都8%就話你叻

投資最忌呢樣
如果唔係long term 就會炒哂車

唔應該只為回報而興奮
應該要為做岩分析操作高興
因為跟到個市做岩分析先真正長久賺到錢第時

好似GME 咁比你買中一邊散到, 賺到錢係學唔到野

過幾年仲係咁牙刷你再講啦，年輕人

LM等樓主倒輸到話想跳樓

屌 真
加多隻5號仔 廢老四天王

大學生都開班授徒啦

輸錢好易 賺錢好難

政府唔再印錢就係

你試下300蚊買爸爸， 就唔係咁講

屌你開埋呢d假膠post

真係有新手信架

以前仲未有無限印銀紙

好叻叻

因為佢哋淨係買2800

牛市同人講唔難

上年QQQ回報係48% wo，你有冇搞錯左d野

你試下買牛牛、兩日就20%

PLTR
WOOF
NIO
NVDA
半年前入
now good good

GME 一個鐘都200%啦

真係痴線
鳩噏都有個譜啊

如果keep到8% 30年，就會變10倍

難在要三四十年持續，同埋要冇風險

當你去到中年，再冇青春由頭黎過就明

真係仲有人會翻工賺錢？

又一件牛市股神

自己睇下呢一年納指升幅，再對比下對上幾年升幅

問下d gme蟹晒既人就知

連登仔幾時set up個fund年回報率>8%

牛市你買乜撚都升啦 睇長遠annualize pnl先講

用一個成功例子去推翻論述係0說服力
因為人地一樣可以上網隨便搵番一堆牛市輸錢既example推翻番你

8%美股亦都可以跌一晚冇咗

你個升幅都算好撚廢......

負數

冇捱過一次股災唔好話自己係股神

樓主似足買完一場波符碌中左
然後問點解啲人話買波難嘅on9 一樣

經濟結構唔同咗囉

應該講緊成世人再除返開

牛市股神

股票係零和遊戲

牛市你無錯

買埋d垃圾坐監股 含撚喇你
我gme拉升一波都賺幾倍

講真 上年搵隻馬嬲掟飛鏢揀十隻都8%

股災近了

AI?

係 資金運用都係投資策略嘅一種

你拉長5年回報 做到平均8% 先好講

你愛股V呢

你都未渣夠一年你點知最尾有冇8%

如果我炒gme 一日賺100%，之後唔玩，咪個年回報100%

當年樓主西咸怒gel
笑死

笑死人
股票係零和遊戲

屌，我認真覆完先發現係dailobiu 開post

8隻 係total asset 計
你會唔會allin tsla?
正常投資者都唔會

樓主買幾多股先？
點解唔大方啲show股數出來

我淨係知呢個時候抽身最好
全民皆估

8%都好意思開topic. 我18%開post都比人笑到面黃

我個組合七年複合年均回報18% 你問我答

呢道

我個組合七年複合年均回報18% 你問我答

樓下成班葡萄撚話牛市股神你地又可以po個熊市倉出黎屌打樓主

股票正和遊戲嚟

Agree

[GME] 海水退潮就知道誰沒穿褲子游泳

8個%叫好？咪玩啦 我之前18%開post比人笑到面黃

我個組合七年複合年均回報18% 你問我答

真係唔識嫁喎

我都想知 我年回報18%都比人笑到面黃

冇倉睇 你講條毛咩

Quick-buck artists come and go with every bull market. The steady players make it through the bear markets.

你等熊市再計下嗰年有冇8%，有就真係叻

咁似GME 未㝝之前啲post既

小朋友
google下零和先講野好冇
我同你對賭,我贏你輸就零和,舊錢冇多到
股上你渣住隻股票,有部份人炒上去,全部股東都受益
個帳面值全部都增加,點零和法
未聽過市值蒸發左幾多幾多咁呀
有左個帳面值,就算係唔賣,可以用黎按,一樣拿到錢,因為係值錢既野
等同你有層樓,值1000萬,唔係一定要賣先有咁既身家
你有咁既資產價值,就好易變到錢
零你老母和咩on9仔

我貼倉你又話我ps 假圖 又要post transactions証明
但 我個倉成七年 你不如幫我audit埋呢七年transactions

比幅圖你睇下 我單係gme都賺八十幾萬啦

因為以前冇QE

仲要講到好大道理好勁咁
係咪好多人唔知

廢，宜家買乜都升啦。我月供arkk % 都賺得多過，唔通又走出黎教人咩

你試下上年1月買咗 石油/航空/郵輪 而家仲蝕緊

我個個月都有買 賺緊

David webb 都講左GME果種 係零和遊戲

兒登仔日日投機唔係玩緊呢隻game

一句就話人小朋友

連登仔質素愈黎愈劣

你玩咁耐正和遊戲，你有冇賺心中有數

唔會再覆

9988呢？

買賣正股並非零和

gme老散都知零和啦使撚david webb講咩,拋佢個名出黎威d?
柒左就柒左啦,9唔搭8仲講其他on9野

認真，你表現只係好一般